有無人覺得武漢肺炎 澳門一單確診都無 好撚尾機？

是咪太多賭場 太多風水陣 連疫症都頂得住

早幾日去澳門 無人會帶口罩 連透啖氣都覺得特別清新

香港都冇確診啦......

好簡單 你睇到微辣仲出片就=沒事兒

你吸咗一口死亡

澳門依家變左支那春袋
支那唔會比澳門衰

樓煮口臭到

燈到即有

澳門都確診到 香港確診唔到 咁先奇

馬交一名52歲女子確診武漢肺炎

樓主燈神

樓主好波

燈中

樓主新一代燈神？

樓主預言家

咁都可以開口中

樓主行撚開啲啦dllm

燈下柒婆plx

Ching ho ball

樓主今晚跑馬有無心水？

Ching一講完三個鐘就有單確診， 好燈

岩岩蘋果出新聞話有了

去過澳門想去驗身...

去醫院話你近日去過澳門，近排有d唔舒服，應該即刻捉你去隔離

去咗就近狗屋先🙏🏻

最近有冇目睹罪案發生?
麻煩親身到警署報案做個良好市民
記得唔好戴口罩, 誤會你係暴徒就唔好啦

我發緊燒

去左利記主場先

睇新聞啦ching

岩岩有一單了

哇 屌你咩 仲唔去醫院睇

燒山上連燈

你應該中左 個大媽病發前係澳門入過賭場

邊撚度話確診唔倒

拿以前呢我就至口臭架啦
自從你黎左之後
你就變左king~of the臭口~
我就變左gentlemen啦

燈到...

好撚尷尬呀大佬
黃子華應該搵你拍乜代宗師

澳門即支那，希望多 o 的人中，無人去澳門

係永利勁多人咳

樓主可唔可以讚下習總

閣下幾歲

燈到仆街

巴打00後？定無睇過《古惑仔3》？

樓主可唔可以開個post問點解無仲未有甴死?

樓主係燒山傳人盡得燒山燈力

警甴

宜家有喇 有中央照顧

小學雞未聽過大飛？

掂呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠一
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

樓主可唔可逐條支那村點名

樓主燒山？

燒山上連登 ？

好能登。。。。。。

慢你一秒

樓豬俾個number黎

樓主快啲祝習近年長命百歲啦

好撚尷尬呀大佬

鞭屍先

咁都有得笑

樓豬一講就到
勁過燒山

燒山你好！

新燈神

可唔可以燈一燈甴總先

屌你燈到cls

仲唔去就近狗屋咳下

小學雞

你就真係尷尬喇

快d過去吸多幾啖啦

嘩 屌你老母
真係多撚謝樓主

樓主快d 去報警先啦

你真係好撚燈

勁過燒山

燒山真人上連燈

入門買口閒
病到你
仆街冚家鏟

樓主可唔可以出POST話黑警好難死全家

樓主

樓主仲燈過本人一釘大師

燈得幾好

大飛

樓豬係咪燒山

唔該樓主燈呢個

有無人覺得民主自由 澳門一次普選都無 好撚尾機？
是咪太多共賊 太多風水陣 連市民都頂得住

真燈神

樓豬，今期六合彩靠你啦

賭場一獲熟

燒山上連登

犀利

驗肺炎定愛滋？

門仔好忠心。。

歡迎武漢同胞到澳門賭場消費

比43個號碼黎

懷疑樓主係消息人士

樓主把口臭撚到

燒山弟子

rip

睇怕利記都英超冠軍...

啱啱確診一單在馬交

燈神

不如比6個number嚟

開多個香港OK?

米能再燈拉吊里=.=

即刻燈撚左澳門

燈撚到

樓主可唔可以幫我揀下期六合彩43個號碼？

God 燈

好波

揀2060S, i5 9400f
洗唔洗上 i7 sosad

好撚燈

以後靠樓主同燒山抗衡了
期待連登第一屆燈神盃

不敗奪冠

叫我？

就係賭場喇 樓主好燈

睇左醫生未呀？

原來係你燈到澳門都有

樓豬聽講你去完，小心身體

準備再去

樓主做左燈神

樓主不如燈下 小熊維尼 佢身體健康長命百歲

邊度有確診？

燒山上連登出po都唔奇
一講就中, 真係燈神

自己睇

尾你老味...

燈撚到呢

澳門人體質好
成個中國得佢一個大城市冇人患中國肺炎

二號燈神

我意思係未有啫

樓主快啲恭祝香港警察全家健康，生活愉快。

幫下手。